一人一個到夏天就會諗起既動畫

夏目
貓咪老師好萌呀
好治癒～

寒蟬

未聞花名

涼宮

竟然冇人講初代數碼暴龍

夏日大作戰

glasslip

一定涼宮

一定係Air

淨係諗起EVA
南極果次衝擊炸到地軸偏移,日本得返夏季

你講開又好似係

在盛夏ntr

air
千年之夏

寒蟬的蟬叫

一到夏天就要聽返首鳥之詩

永無止境的八月

觀鈴bb

夏色奇蹟

key社 四季

air

Air
四季作真係冇得輸 雖然冇睇秋天果套

key新作，等到扯旗

AIR

穿越時空的少女

WA2

睇下先

柑菜

好難唔係涼宮 一講到夏天一定會諗緊涼宮

睇到個標題已經聽到初代的op

涼宮春日漫無止境的八月

其實key社係無秋天作品，因為有春夏冬所以先凑夠數加埋秋天，好似係

有分4季咩 我淨係睇左clannad 係咪冬季黎

春之clannad，夏之air，秋之one，冬之kanon
不過日本冇秋天說法，所以係錯

反而又諗起學生會的一存

命運石

三套都正，建議有時間真係要睇

那朵花

在盛夏裡等候
拜託了老師

魯魯修
一開場爬山個幕

Air
那朵花

當年細個睇air 睇到一頭霧水

王牌投手 振臂高揮

一定係夏日大作戰